GPU好似打柴

各位ching求救,
小弟部電腦無啦啦開唔到,得底板有著燈,風扇無轉,換咗張低階嘅顯卡又開到,係咪顯卡嘅問題。
暫時已知其他硬件無問題,850金牌火牛都完全夠力推,1060完全無問題,但一插1080ti部機就無反應,如果係顯卡壞嘅話係咪至少機箱風扇都會轉或者其他硬件都會有反應?
完全無頭緒

CPU ryzen 3700x
MB ch8
gpu gigabyte 1080ti xtreme
ps rx850 gold

咩係顯卡點卡法

求救講顯卡。樓主你呢獲仆街了

顯你老母卡

$500收

顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡 顯示卡
小弟知錯了

試下用onboard 睇下有無野睇

佢粒u冇onboard

換顯示咭
2080TI

好簡單，1080ti上另一部機試下就知，搵鋪頭，朋友，同事etc.

我覺得似板

仲有無保養?

3700X 曲線哂命?

?
3700x都哂命?

如果係板嘅話應該其他顯示卡都行唔到wor.

Amd係咁
用intel有內顯咪無事

有啊,搵朋友機check下係咪張顯示卡有問題先。

曬命狗
連登佢仔用P4架

技+卡呢排多出事,
我有朋友係水冷版出事.

插實張卡佢 有時就係咁簡單
定你cpu 8 pin 插左去pci e 8pin

你個腦有問題